Comparaisons
\begin{enumerate}
  \item Compléter avec les signes $<$ ou $>$.
  \begin{align*}
    \num{7823} &\quad<\quad \num{77821} & \num{321} &\quad>\quad \num{99} & \num{9999} &\quad<\quad \num{10000}\\
    \num{9321} &\quad<\quad \num{9421} & \num{1234} &\quad<\quad \num{1243} & \num{93784} &\quad>\quad \num{93781}
  \end{align*}
  \item Quelle règle peut-on écrire pour comparer des nombres entiers~?
  \begin{propriete*}[\quad\normalfont \itshape Comparaison de nombres entiers][Règle]
    \begin{itemize}
      \item si deux nombres n'ont pas le même nombre de chiffres alors le plus grand est celui qui a le plus de chiffres ;
      \item si deux nombres \textbf{entiers} n'ont pas le même nombre de chiffres alors on compare les chiffres de rang identique en commençant par la gauche.
    \end{itemize}
  \end{propriete*}
\end{enumerate}